單親家庭長大，係咪好易拍拖?

單親家庭或破碎家庭長大
相比起讀男校
係咪更有動力去識女朋友

由於少一個屋企人
可以比少份家用，仲唔洗擔心另一半同屋企人唔夾

Ex數目坐3爆4?

專吃單親女仔，比較開放

單親家庭長大唔係更加唔相信愛情咩
不過兩睇一係唔信所以唔拍
一係唔信所以求其拍

求其拍果d好易吃，你情我願做愛大家開心過就夠

睇住屋企人兩次婚姻失敗 我對愛情呢家嘢好撚恐懼
結婚結婚 結完就分

係 單親家庭 尤其女仔缺愛
有女仔fd 中學grad後瘋狂玩tinder比班仔中出完一個又一個仲比次次比帽條女載

小心

一世就單親 定 中途老豆老母離婚先變單親
我識後者既女仔 多數都係惡霸

yes
單親男都係好缺愛
更主動去識女

一出世就單親 定 中途老豆老母離婚先變單親
前者多數缺愛
我識後者既女仔 多數都係惡霸

No, a0

+1
見老豆就包二奶
見老母就幾次愛情失敗 雖然依家幾好
搞到對愛情會唔會長久到好介意 太認真
會超小心先拍拖
A1

專食單親女既媽媽

有個ex是單親，佢老母都幾淫下
果陣都忍得幾辛苦，想食埋佢老母

80，90後老母 應該唔止拍過一次拖啦
幾次愛情失敗好平常

但你意思係離過好多次婚就另計

女係
思想開放

一出世就單親
特別唔係離婚，係其中一方離世
應該好渴望愛情

離婚後既拍拖
睇到又合又散

如果本身出世唔係單親，係老豆老母中途離婚果d
未必咁易溝

我前幾日先斬完 但條女係同我同公司 日夜都對住
好老尷

1個就包2奶
1個就叫雞
我依家係覺得 如果我未玩夠 係唔會開始拍拖
利申：23

呢啲價值觀好少少

一係缺愛就放縱自己 食好多仔黎滿足心靈空虛
一係就對愛情唔信任
見住老豆老母日嘈夜嘈 互相憎恨個下
根本已經好有心理陰影
成日覺得無野係永恆
要對方許好大承諾可能先會敢愛

拍拖係要

應該改成

我依家係覺得 如果我未玩夠 係唔會結婚

you are my 知心人

屌 驚閪咩 你後生姐
人生當打機會開心啲
你當有x Ray 眼 見到條女就好似用透視眼咁望佢 好似當住佢胴體 雖然有機露出意淫樣貌 不過老尷機會細咗

其實分咗手 唔好有聯絡就最好 同埋 分咗手幾個月 人都變晒 佢只係陌生大

一樣 因為咁唔係好信得過愛情
唔想結婚 覺得自己一個自由自在幾好
萬一有對象都只係想大家好來好去
唔需要有commitment綁住對方
期望少啲 失望都少啲

問題佢under我 我叫佢遲職又唔遲 係度獻世

單親家庭既女仔 尤其無爸爸陪住成長
係會早D拍拖 要男仔錫
同埋有D會鍾意成熟少少或者年紀大D都會接受

身邊有幾個女仔朋友都係咁既情況
佢地搵男朋友都大過自己起碼7年

睇情況既...
都一定係有人唔信然後唔敢拍
一係就好缺愛好想長期有個人陪住

求撚其啦
你要係公司食 就會咁
分咗手就咪當男人囉 你仲對佢有咩諗法
佢飛你 你仲掛住佢 犯賤 要好畀佢睇
你飛佢 犯賤 又要後悔 為自己行為負責 瀟灑啲好冇
既成事實 咪求撚其囉 一係用自己本事將佢給做sp 唔係當佢男人就冇性幻想 冇非分之想

點解會唔洗擔心另一半同屋企人唔夾...我男朋友係單親家庭 佢媽啲觀念好奇怪...

食屎啦，我廿歲女都仲未搞掂啲拍拖恐懼症

就係見識過先驚到仆街 好少驚自己做左佢地咁

好似

老豆老母離婚搞到我唔相信愛情

兩個極端
一啲因爲缺愛而好渴望愛與關懷
一啲因爲對愛情的恐懼而封閉自己的心

拍咗3次 最長嗰次半年

有無ig？我又想中出下

使唔使人幫下你？

好難識到女, 而家脫離咗學生時代

邊度識

多數公廁臭雞

好奇想知啲女仔點樣認識男仔 我完全冇途徑

我就係咁 細個冇父愛
所以15就開始拍拖
到依家 單身過最多半年
第一個大我3年
第二個大我14年
依家呢個大我5年
接受唔到同年嘅男仔

咁你依家幾大

岩岩21

你話14年 係你幾歲識？

18左右

嘩 你唔會覺得有種差距 類似代溝咁嘅咩？

一齊個時又冇乜喎
佢個樣同心態同樣算後生
但係就唔會同我一齊癲
同佢一齊我都冇咁放
依家呢個就會同我玩到癲

肥婆岩？
放左佢一定知係我

肥婆都咁多仔中出？
一係個樣好靚
一係有肉地 唔係肥

依啲應該就係叫做成熟...

單親家庭長大嗰啲好多時性格都有啲缺陷

利申：個人經歷only

兩樣都唔係 15幾高 肥肥婑矮
Tinder識係咁架啦

佢成日係ig story po啲狗公讃佢靚 咪又係tinder 未見過真人
其實我地係背後笑鳩佢

有冇影響到你嘅性傾向？

讚*

我鍾意女

見我老竇奶撚哂野 唔太信愛情可以長久

巴打？

Ex單親家庭長大
當年拍拖幾個月，就比綠帽我戴
個第三者我識得，一齊補習果d fd黎

點知再半年後，個第三者喊住口咁打俾我 :
「個女仔依家玩失憶 .... 」

我一邊會心微笑🙂️，
一邊係咁以安慰下佢

應該都係friend搭friend或者網上啦
唔通周街行過見到個正常uncle行埋去抄牌咩？😂

32歲嘅男人

單親其實好大影響. 老豆細個有病走左, 由中產變草根~
男仔缺乏父愛, 而家特別鍾意daddy
已經唔信任婚姻有陰影雙方無左一邊都變單親失去太多,
雖然細個扮無野,又要扮成熟係因為唔想屋企人擔心 同健全家庭的朋友講都冇用,因為根本唔撚明

瘋了
搞到我好想試食母女

絲打正解
我自己就係呢種人 入到U被追過幾次 甚至自己對對方有好感都拒絕咗 完全冇任何想拍拖嘅意欲 因為家庭背景令我好怕呢樣嘢
身邊個個都拍咗拖幾次拖 自己就仲係A0

老豆老母各自偷食，後尾離婚 真係唔信愛情，連鐘意人都未試過。

有時係因為你呢種論調令我地都唔敢去愛唔敢拍拖

利申：唔係淨係你，好多人都咁諗

好醜都係肉掛

同路人

點解你會覺得單親可以比少份家用 你家用計老豆一份老母一份既咩
同埋點解你會覺得你另一半一定會夾到你屋企人
一般情況下 你既另一半唔會想同你屋企人住 同樣地你都唔會想跟你另一半啲屋企人住
如果你係得返老母個隻單親 你又係仔既話
好易家嘈屋閉 日日係到做夾心

利伸 單親

識單親家庭嘅人都好靜好孤僻
幾靚仔靚女都係
同佢熟都要花一段時間

就係因為單親所以一早就唔信「長久」同「一生一世」。
呢啲承諾永遠都唔會講到出口

但嗰個男人係真心愛你真心對你好？定係貪你妹妹仔玩下呃蝦條

真心對我好好
我同左佢講分手之後
佢都keep住半年有揾我 想同番我一齊
成日打千字文sd相俾我
又會買好多野送俾我
仲成日係我屋企樓下等我
明知我唔會落樓 都堅持等我
睇得出其實佢好愛我

咁點解同佢分手嘅

識左依家呢個
我係衰人

好長情. 好男人要放手啦 益下人地

岩ar 個時我都內疚左一排
但係夾硬一齊都冇用
個心唔係到都冇辦法

同佢一齊嘅時候會唔會介意佢係愛情方面嘅經驗多你好多？會唔會覺得唔公平

我自己都唔少啦 佢唔係多我好多
佢上一個都拍左成9年
重來都冇諗過呢樣野

單親
睇到d失敗愛情驚左

A0

拍左成9年, 咁唔怪得知咁長情, 應該想認真搵人
女人真係好賤 不過男人仲賤

會驚，諗好多野

聽過一次，亦都係最後一次

兩任男友係單親家庭長大
一個拍過一次，一個拍過三次（計埋我）
唔算多喎

單親 A6 純愛

O6 lol

純愛？冇扑過？

我唔係單親都唔會信
有過幾段感情經歷就唔會信呢啲
人好易變

我係指一早，起碼你有信過嘅呢種天真先

都冇乜ar 屋企得我媽錫我
冇夫妻 長久呢啲概念
甚至細個有一排好憎男仔
覺得女人唔需要有老公
我又拍拖拍得早
細細個已經好現實
當男人狗咁撚
從來都唔會留戀
依家拍拖穩定好愛男朋友